港珠澳大橋通車請官員先用

讓領導先走

希望習總先走一轉，這就是一帶一路的起點

不過唔知幾時通車

事務繁忙，不了

通車第一日就塌左,

今次係屬於個別事件, 我地既建築係好穩固, 好安全,

要再修好, 要再撥一千億, 否則修築不了